hacker用d電腦係咪要特別勁？

定係佢地會自己改勁部腦？

需要既係技術

中級駭客

首先hack部超級電腦

暴力爆破就係姐
其他野係勁既話比部netbook你都hack到啦

利申：發夢時聽到朋友講

用linux

你hack 人地部勁電腦再hack 其他人電腦咪得囉
利申：中級hacker

頭盔都唔撚帶

驚已報

利伸：咖哩佬

寫d 木馬apps 騎劫人地部電話做彊屍網絡
要hack 人時就可以幫手運算

利申：初三打爆左watch dog 2

好多時用notebook甚至手提電話都夠scan/run大部份,script真係要寫一早要寫好,要run唔難,除非你要launch大型攻擊,正常係慢慢準備例如backdoor,要run就多個地方同時攻擊一個/多個點
利申:發夢ff

原來連登咁多巴打

中級黑客都未聽過

唔通合法?

無聽過white hat hacker

+1

小學雞

hacker就犯法

用cpu 電流搞到人地電腦中毒
利申:netsend 大弟子